\documentclass{article}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage{hhline} % For highlighting table borders
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{longtable,makecell,multirow}
\begin{document}
\section{Historias desarrolladas}
En la siguiente tablas se presentan las historias realizadas y su tiempo total por cada tipo de tarifa

\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{tabular}{|c|p{3cm}|p{5.8cm}|c|}
        \hline
        \textbf{N°} & \centering{\textbf{Nombre Historia}} & \centering{\textbf{Detalle}} & \textbf{Tiempo Total [hrs]}
        \\ \hline
  \label{0}0  & Integracion de IDP API-PAY & Integracion de IDP para su uso con usuarios de vtr:
- Definicion de uso de api externa
- Defincion de enpoints
- Implementacion de endpoints
- Validar implementacion junto
- Test unitarios de endpoints desarrollados &
            \begin{tabular}{m{4cm}}
Desarrollo = 52.53 \\ 
\hline \hline
Soporte y reuniones = 23.77 \\ 
\hline \hline
Soporte y reuniones horario inhábil = 1.5 \\ 

            \end{tabular} 
            \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table} 
 
\section{Tareas y detalles}
A continuacion se presentan las tareas relizadas con su respectiva explicacion, numero de historia, un acronimo de o las personas involucradas en la realizacion de la tarea si aplica y finalmente un detalle de horas totales trabajadas separado por cada tipo de tarifa.

\begin{longtable}{|m{0.5cm}|m{1.2cm}|p{6cm}|m{1.5cm}||c|c|c|c||}
        \hline
        \multirow{2}{=}{\centering{\textbf{N°}}} & \multirow{2}{=}{\centering{\textbf{N°Hist}}} & \multirow{2}{=}{\centering{\textbf{Detalle Tarea}}}  & \multirow{2}{=}{\textbf{Personas}} &   
        \multicolumn{4}{c|}{
            \textbf{Horas trabajadas[hrs]}
        } \\ 
        \hhline{~~~~----}
        &&&&  \hyperref[D]{\color{blue}D}  
&  \hyperref[SYR]{\color{blue}SYR}  
&  \hyperref[SYRHI]{\color{blue}SYRHI}  
&  \hyperref[P]{\color{blue}P}  
\\ \hline \hline
                 \label{0}0  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Definicion de endponts, setup del proyecto, investigacion de idp's &  
                 & 1.5 &  &  & \\ \hline 

                 \label{1}1  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Mockup de endpoints para idp's &  
                 & 4.5 &  &  & \\ \hline 

                 \label{2}2  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Cordinar tareas del mes &  
                  \hyperref[P.R.]{\color{blue}P.R.}  &  & 0.5 &  & \\ \hline 

                 \label{3}3  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Modificar cron para baja de subscripcione; agregar plan\_end\_date y poblar cupones al obtener subscripciones &  
                 &  & 4.25 &  & \\ \hline 

                 \label{4}4  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Cordinacion de boletas y credenciales &  
                  \hyperref[P.R.]{\color{blue}P.R.}  &  & 0.75 &  & \\ \hline 

                 \label{5}5  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Revision y definicion de uso de ToolBox para subscriptores externos &  
                  \hyperref[M.F.]{\color{blue}M.F.} \newline  \hyperref[L.Q.]{\color{blue}L.Q.} \newline  \hyperref[E.Q.]{\color{blue}E.Q.}  &  & 2.75 &  & \\ \hline 

                 \label{6}6  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Definir endpoints para usuarios externos &  
                  \hyperref[M.F.]{\color{blue}M.F.} \newline  \hyperref[L.Q.]{\color{blue}L.Q.}  &  & 1 &  & \\ \hline 

                 \label{7}7  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Review Retro Planning del sprint &  
                  \hyperref[M.F.]{\color{blue}M.F.} \newline  \hyperref[L.Q.]{\color{blue}L.Q.} \newline  \hyperref[E.Q.]{\color{blue}E.Q.}  &  & 1.25 &  & \\ \hline 

                 \label{8}8  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Conexion con api ToolBox y definicion de tablas &  
                 & 3 &  &  & \\ \hline 

                 \label{9}9  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Creacion de tablas para idps &  
                 & 3.53 &  &  & \\ \hline 

                 \label{10}10  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Revision estado desarrollo idps &  
                  \hyperref[M.F.]{\color{blue}M.F.} \newline  \hyperref[L.Q.]{\color{blue}L.Q.}  &  & 1.69 &  & \\ \hline 

                 \label{11}11  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & crear tablas, servicios y modelos para idps &  
                 & 2.44 &  &  & \\ \hline 

                 \label{12}12  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Integrar controladores con servicios de idp &  
                 & 4.02 &  &  & \\ \hline 

                 \label{13}13  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Revisar paso a produccion API-PAY(14/07/23) &  
                  \hyperref[M.F.]{\color{blue}M.F.}  &  & 1.25 &  & \\ \hline 

                 \label{14}14  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Deploy api-pay 1.10.3 &  
                  \hyperref[M.F.]{\color{blue}M.F.} \newline  \hyperref[L.Q.]{\color{blue}L.Q.} \newline  \hyperref[P.R.]{\color{blue}P.R.} \newline  \hyperref[F.D.]{\color{blue}F.D.}  &  &  & 1.5 & \\ \hline 

                 \label{15}15  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Test e integracion toolbox &  
                 & 3.34 &  &  & \\ \hline 

                 \label{16}16  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Revision integracion IDP &  
                  \hyperref[L.Q.]{\color{blue}L.Q.} \newline  \hyperref[M.F.]{\color{blue}M.F.}  &  & 2 &  & \\ \hline 

                 \label{17}17  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Test de Idp &  
                 & 1.5 &  &  & \\ \hline 

                 \label{18}18  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Finalizar Test unitario para crear usuario con susbcripciones IDP &  
                 & 3 &  &  & \\ \hline 

                 \label{19}19  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Implementacion de controlador test reforzados para sincronizar planes de subscriptores Idp &  
                 & 11 &  &  & \\ \hline 

                 \label{20}20  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Revision implementacion IDP con keycloak &  
                  \hyperref[L.Q.]{\color{blue}L.Q.}  &  & 1 &  & \\ \hline 

                 \label{21}21  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Inclusion de keycloak a endpoints de IDP &  
                 & 2.5 &  &  & \\ \hline 

                 \label{22}22  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Verificar estado de Desarrollo IDP &  
                  \hyperref[L.Q.]{\color{blue}L.Q.} \newline  \hyperref[M.F.]{\color{blue}M.F.}  &  & 2 &  & \\ \hline 

                 \label{23}23  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Pruebas implementacion global y resolucion de problemas IDP &  
                 &  & 2.5 &  & \\ \hline 

                 \label{24}24  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Ajuste de planes Idp, agregar campos para informacion de usuario idp, ajustar test segun nueva implementacion de idp &  
                 & 3 &  &  & \\ \hline 

                 \label{25}25  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Revision desarrollo IDP-VTR &  
                 &  & 2.25 &  & \\ \hline 

                 \label{26}26  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Endpoint para obtener todas las urn por url de idp &  
                 & 4 &  &  & \\ \hline 

                 \label{27}27  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & Validar estado de desarrollos idp &  
                  \hyperref[L.Q.]{\color{blue}L.Q.} \newline  \hyperref[M.F.]{\color{blue}M.F.}  &  & 0.58 &  & \\ \hline 

                 \label{28}28  &  \hyperref[0]{\color{blue}0}  & endpoint de filtrar urns por lista de planes y fix de sincronizado de urns &  
                 & 5.2 &  &  & \\ \hline 

    \end{longtable} 
 \newpage
\section{Personas}
Listado de personas y su abreviacion para tareas en las que estubieron involucrados.
\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{6cm}|c|}
        \hline
        \centering{\textbf{Nombre}} & \textbf{abreviacion} \\ \hline
        Pablo Ramirez &  \label{P.R.}P.R.  \\ \hline
        Marco Farias &  \label{M.F.}M.F.  \\ \hline
        Luiz Quelvez &  \label{L.Q.}L.Q.  \\ \hline
        Erik Queirolo &  \label{E.Q.}E.Q.  \\ \hline
        Francesco Donato &  \label{F.D.}F.D.  \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table} 
 
\section{Tarifas}
    en la siguiente tabla se presentan las abreviaciones de cada tarifa.
\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{6cm}|c|}
        \hline
        \centering{\textbf{Nombre}} & \textbf{abreviacion} \\ \hline  Desarrollo &  \label{D}D  \\ \hline 
 Soporte y reuniones &  \label{SYR}SYR  \\ \hline 
 Soporte y reuniones horario inhábil &  \label{SYRHI}SYRHI  \\ \hline 
 Presencial &  \label{P}P  \\ \hline 

    \end{tabular}
\end{table} 
 \end{document}